[有圖]男人老狗就好心檢點啲啦屌。。。

自己碌落去睇

gay

企得咁gay

佢係咪急屎

個袋先係問題

對腳係想點

男人老狗好少企到咁

Gay既

個袋已經柒 仲要企得咁柒

應該係高登連登仔d反潮流衣著果班毒撚其中一個黎

琴日激得滯姐

真係仔嚟
標準連登仔身高

男人企得斯文啲都畀人話gay

夾腳喎

分唔清乸型同斯文？

咩樣?

點先會咁樣企

青靚白淨
瘦掹掹

咁樣企一定係基